如果林鄭染上肺炎，香港會點？

林鄭咁信黨，口罩都唔戴，仲叫公務員唔好戴。不幸染上肺炎，未來會發展成點？

全民戴口罩
全民VPN

咁就多比自由了！

唔係，係香港自由了！

香港舉國歡騰，然後繼續抗爭。
再重申一次：林鄭只是扯線公仔，問題在制度，終極敵人是中共

天真